一定好笑！黑人玩屎係咩色？

綠色
屎nigger
史力加

好尷尬

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

答案係紫色因為外星人唔戴帽

樓主個答案柒撚到時間都唔比人估 直接開估

......

窄汁機

So far 未有負皮

面有難色

陸高遠

答案係堅尼米拿